我係一個代購，想搵一條車軚

小妹係一個對車零認識嘅人，但係有客想我幫佢搵一條軚

想問
1.香港有冇，邊到冇
2.可唔可以寄番大陸

麻煩各位大大

推

grxi得日本先有

祝你好運 運呔返大陸經常捉

如果係咁寧願唔賺。。。

你可以google 下走私車胎
之前試過每次大陸返香港都被大陸海關抄車胎號碼 上返去就會check係咪同號碼
咁當然你搵順豐呢啲交足稅就無問題啦